<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="allow_backup_button_label">Cópia de segurança dos dados</string>
  <string name="allow_restore_button_label">Restaurar os meus dados</string>
  <string name="backup_confirm_text">"Foi solicitado por um computador ligado, uma cópia de segurança completa de todos os dados. Quer autorizar o pedido?

Se não pediu esta cópia de segurança, não autorize a operação"</string>
  <string name="backup_confirm_title">Backup concluído</string>
  <string name="backup_enc_password_optional">Se desejar criptografar os dados do backup, insira uma senha abaixo:</string>
  <string name="backup_enc_password_required">Como o seu dispositivo está criptografado, é necessário criptografar o seu backup. Por favor, insira uma senha abaixo:</string>
  <string name="backup_enc_password_text">Por favor, insira uma senha para criptografar os dados do backup. Se deixar a senha vazia, será utilizada a senha atual:</string>
  <string name="current_password_text">Por favor, insira a sua senha atual do backup abaixo:</string>
  <string name="deny_backup_button_label">Não fazer backup</string>
  <string name="deny_restore_button_label">Não restaurar</string>
  <string name="device_encryption_backup_text">Insira sua senha de criptografia do dispositivo abaixo. Ela também será usada para criptografar o arquivo de backup.</string>
  <string name="device_encryption_restore_text">Insira sua senha de criptografia do dispositivo abaixo.</string>
  <string name="restore_confirm_text">"Foi solicitada uma restauração completa de todos os dados de um computador conectado. Quer autorizar o pedido?

Caso você não tenha solicitado a restauração, não permita que a operação prossiga. Isso substituirá todos os dados existentes no dispositivo!"</string>
  <string name="restore_confirm_title">Restauração completa</string>
  <string name="restore_enc_password_text">Se os dados a serem restaurados forem criptografados, digite a senha abaixo:</string>
  <string name="toast_backup_ended">O backup foi concluído</string>
  <string name="toast_backup_started">Iniciando backup...</string>
  <string name="toast_restore_ended">A restauração foi concluída</string>
  <string name="toast_restore_started">Iniciando restauração...</string>
  <string name="toast_timeout">A operação atingiu o tempo limite</string>
</resources>
